「慎入」有堆蟲係我卷廁紙上面生埋蛋

請問係咩蟲黎
利伸已清
剩返呢幾卷廁紙*文*屎
用 = 正評
唔用 = 負評

應該係曱蟲

咁似 烏蠅

下世小心d

岩岩好十一俊係咪臭屁蟲

隻

養完拎出去賣

拎去整流心蛋應該幾好食
人一世 試下甲蟲蛋都好

7龍珠？臭屁蟲？
利申9up

嚇親

臭皮蟲 好臭添

上網睇bb 仔既時候係咁既樣

呢啲post就咁高清

多謝提醒又到臭屁蟲季節

沖落屎坑啦

幾得意

臭皮蟲
成個dump 啦

searh 下荔枝椿象 幼蟲

好核突

我用手清撚左

用手咁勇

咩牌子, 要警世下個班前排大手入貨既人

大埔名產

好似如果你禁爆佢 會搞到皮膚過敏之類
你最好洗乾淨對手

村屋撚，冇搶過

我用手套，無事掛

哩啲就真係清到腳毛都睇到

臭屁辣

我都估係 之後會變啡色

臭屁蟲，一次產卵一定係產14粒，數清楚齊晒全家未

似係臭屁蟲 抆屎越抆越臭.

屌

拍晒落馬桶 然後洗手液濕水整到全部窒息沉底再沖走

臭屁蟲囉
年年夏天都有，勁普遍

數清楚係咪13隻

成個膠袋沖屎坑咪得

臭屁蟲，每次生蛋生14粒
樓主記得數下夠唔夠14隻

煤炭屎鬼

連登仔真係好唔衛生

14粒先啱 有3隻走甩咗

睇完即刻打咗個冷震

荔枝椿象?

因住用完卷廁紙 將d蟲卵抹左入屎眼 再起你體內孵化

臭屁蟲黎,村屋撚表示屌佢全家,成日係痾蛋係D衫上面
成蟲受驚會痾尿,D尿好似刺激性
樓豬你果個係幼蟲,無乜野,不過都幾臭
有次痾尿先見到條底褲有佢粒蛋,嚇到鳩縮

張圖得11粒
仲有3粒唔見左

UFO 又唔見咁涌清

好犯賤，明知慎入同估到係臭屁蟲都要入嚟睇，而家起哂雞皮，仲要食緊飯

嘩屌

呢D就多圖高清

大埔名物十四顆 走甩咗三隻啊師主

龍眼/荔枝樹上面啲臭屁蟲

本身好似覺得村屋幾好住
租平過市區
但小弟我天生驚蟲 都係不了

屌你真係有圖

吊那星我都試過！！
細個個陣痾尿見到條底褲痴住d蛋
真係童年陰影

大埔名物 14粒

樓豬係咪住大埔呢

竟然有圖

毛管棟

樓主啱啱搬去村屋？
如果住左好耐一定見過喎

屌你老味一入黎清撚到

食左好補

點先會有 成世人未見過

走甩咗3 隻, CHING 今次仆街了

咁恐怖 快啲拎去報警啦

好彩我返工果陣見到不過見到D蛋果下都會嚇一嚇,然後dum佢落屎坑

噴佢老母1:1漂白水

臭屁蟲
你慘了

巴打住大埔？

臭屁蟲 之後大左會變橙色(好大隻) 建議盡快斬草除根

大埔名物 重要少左3隻
呢D野好似異型咁 過多幾個鐘就會變到完全體咁
之後就會生到全屋都係
樓主下世小心D

自己google 14粒

入到黎嚇親
張圖會唔會清得濟

試下攞手渣到變漿 再搓手 聞下

搬去大埔村屋住

用完啲蛋入屎忽生

依啲post就高清多圖

睇到個人起雞皮

你夠膽博咩
你博完下世小心啲

大埔名物？

好恐怖 又好好笑

嚇撚死好彩我從來唔抆屎

未拆包裝袋 照用

13粒半

唔係青色咩啲蛋？

可唔可以加返慎入...

你隻眼聾左？

荔枝甲蟲，每次14粒綠色蛋。
1變14，自己諗。

咁仲有果三粒係咪有機會仲係屋會繼續生

exponential growth

最遲試過十月份都見過其蟲卵

試過走甩左幾隻,好彩無事

爆出黎果陣白色架啦啲蛋
臭屁蟲我由細見到大

夠唔夠14粒

臭屁
住村屋？

係咪14粒

成個post都係大埔人

認真 根據過往d post經驗得知
係樓主你要搵真d

屌 之前晾條毛巾出街 沖完涼諗住抹身見到14粒蟲爬嚟爬去 好彩冇抹上身 即刻將成條毛巾火化

樓主聽日就可以做臭屁俠

臭屁蟲 利申 中過

好耐冇食無印啲綿花糖！

灰塵精靈會在長期沒人居住的屋子裡出現

佢耳仔盲左

我明明見到慎入，都係要手痕撳入嚟，真係好撚核突...

樓主咁都驚，唔撚識食

係 我中過 臭屁蟲幼蟲

Protein

睇到個身好㾗

臭屁蟲lo!

臭屁蟲好鬼煩！ 臭到死

後悔中

屌好奇害死貓

條底褲仲洗要

唔乸係郁緊呀

試吓塞佢地入屎眼臭死佢地

要架，如果一有蛋就唔要件野既話買衫買到破產.....

巴打咁慘

樓主下世小心d

VIRJOY is made in China

use PULPPY instead pls
本地牌子，廠設喺越南，冇做大陸生意，而早喺6、7月已經出緊post 支持反送中運動，而家仲同光時同hktvmall 傾緊上架添

大埔人

係咪之前大手入貨之後堆到咁？

起哂雞皮

咩蟲黎
咁似Kamen Rider

中國武漢製造

臭皮辣
小心啲清理

佢叫14粒 要數齊先岩
唔岩你就玩完

Ching住大埔？特產嚟

臭屁蟲 小心爛手

李屍朝鮮

14粒bb

得十一隻？
下世小心啲
清明嚟拜你

臭屁蟲媽媽

DNLM我睇到起晒雞皮

我屌好想嘔

好彩見到 唔係一著翻條底褲下面會坐爆粒蛋

大埔fb group名物
試下入大埔gp問 樓主應該會比大埔人鬧死

屌你老母啲圖放link得唔得

3x13...
13x13...
13x13x13...

諗定住邊啦